一句講晒 聽日帶唔帶gear

帶同戴係2回事

帶
唔帶

帶，被狗搜到就拉

全套gear 最貴係mask

近排好似少機會出tg,諗住帶blackbloc,唔帶mask

咁你到底想帶定唔帶？ 感覺聽日係和理非場 要安穩 等美國通過再打過

因為6點半完 無咩可能就咁番屋企 驚下半場冇保護

帶

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

帶
之後入去坐48小時

想印國旗的手足注意

聽日用完唔好即棄！拎番番屋企！

no

兄弟爬山呀
勇和合一先會贏呀
聽日帶GEAR

和理非

why not?